Пусть у нас есть меняющий состояние метод /some/api/method. Перед тем, как делать HTTP-METHOD /some/api/method, нужно валидировать тело запроса с помощью HTTP-METHOD /some/api/method/validate. Результат валидации возвращается с кодом 200 ОК в следующем формате:
```json
{
	"valid": true/false,
	"messages": [ // сообщения, не относящиеся ни к каким конкретным полям
		...
	],
	"fieldErrors": {
		"field_1": "...",
		...
		"field_n": "..."
	}
}
```
Любой меняющий состояние метод может вернуть 400 bad request с ошибками валидации в теле. Отдельно для каждого метода этот случай описывать не будем.